不得不說支那文化復興緊 今年遊戲、音樂水平完全大爆發

今日原神係5ch洗哂版，所以研究下

首先，最估唔到係畫質，竟然真係好過 Zelda

配樂，確實世界級，有錢到搵上海交響樂團

但係，我想講，以後支那遊戲、電影文化可能越來越優質，令更多人抵受唔住誘惑。但係請大家堅守陣線，堅決抵制支那貨。

中國崛起，超越蘇聯

原神
zelda remaster 囉，得未
遊戲最難係個概念，佢抄
最易咪炒冷飯

你成個支那14億人 1億人可以做到咁既水準
仲有13億賤畜

同埋你知唔知咩叫文化復興

原神除咗對國外marketing無一樣達到到原本支製遊戲頂級實力

音樂
女 張靚穎 春哥 超勁
男 周深 花花

外國都話頂級

睇得出好勤力 最癲係4個都唔唱口水歌

香港地仲唱緊口水歌

抄到一摸一樣，遲咁多出畫面唔靚過就死啦

係咪你只聽香港口水歌?

中國又崛起
快D取消佢發展中國家待遇啦

你睇下香港d流行榜咪知分別 咩零分

讀過下音樂都知上面4個有幾勁

其實玩落唔太一樣
利申:無玩

原神越反越紅
課金榜第一

品味係一種修養

樓進食啲係明打暗唱嘅pr 大家無視就得

好明顯支那文化有劣質一面

只係想起一度心理牆比大家，以後大陸文化入侵會更勁，要更加有耐力先守得住

睇唔太出佢哋有幾勁 sorry

好正常香港得咁少音樂系
新一代都冇學院派

on9仔咪繼續keep住聽支那音樂囉

原神？係炒神阿
爆左有後門出黎隻game已經玩完

真係勁嘅唔洗讀音樂系都聽得出啦
好似哥哥 梅姐呢啲真係勁嘅 係人都聽得出啦

抄襲都叫復興?

#163207